[{"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/226776935", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64994332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64994332/answer/226760778", "content": "\n\u5468\u6770\u5fae\u535a\u516c\u5f00\u603c\u6797\u5fc3\u5982\uff0c\u5230\u5e95\u4ed6\u4eec\u8c01\u5728\u8bf4\u8c0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64920057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64920057/answer/226601382", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u300c\u5c31\u5269\u6253\u4e00\u4ed7\u6765\u663e\u793a\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/226915985", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/226011195", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530631/answer/225404610", "content": "\n\u505a\u660e\u661f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/225974409", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/226846135", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/226716887", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/226666476", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27495996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27495996/answer/226810458", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u7684\u5bf9\u8bdd\u6216\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23422821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23422821/answer/226860426", "content": "\n40\u300150 \u5c81\u7684\u4e2d\u5e74\u4eba\u5bf9\u4e8e 30 \u5c81\u4ee5\u4e0b\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/226694624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23215226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23215226/answer/226561696", "content": "\n\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u5973\u4eba\u548c\u7ecf\u5e38\u8bfb\u4e66\u7684\u5973\u4eba\u5728\u6c14\u8d28\u4e0a\u4f1a\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64970975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64970975/answer/226164471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u63a5\u8fd1 30 \u5c81\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u624d\u5f00\u59cb\u5728\u610f\u548c\u62c5\u5fc3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/225437109", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/225932240", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/226241872", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u70c2\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64028409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64028409/answer/226868219", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9500\u552e\u7ecf\u7406\u8ba9\u4f60\u628a\u4e00\u74f6\u77ff\u6cc9\u6c34\u5356 300 \u5757\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/226701248", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963114/answer/226638633", "content": "\n\u7855\u58eb\u548c\u535a\u58eb\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236656/answer/221121025", "content": "\n\u63d0\u5230\u76db\u4e16\u7f8e\u989c\u4f60\u6700\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/226228240", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24741886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24741886/answer/226222059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/225741869", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/226815723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u9645\u5374\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57482385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57482385/answer/225971190", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u90fd\u5728\u5b66\u4e60\u7684\u4eba\u7ed3\u5c40\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/226772820", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/226749223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64880896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64880896/answer/225674105", "content": "\n\u4e70\u83dc\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u4e0a\u5317\u65b9\u548c\u5357\u65b9\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u533a\u522b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65027761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65027761/answer/226871813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u6960\u53d1\u8868\u6587\u7ae0\u300a\u522b\u4e89\u4e86\u597d\u5417\uff0c\u4e09\u661fS8\u624d\u662f\u300e\u771f\u30fb\u5168\u9762\u5c4f\u300f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/226217257", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28722946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28722946/answer/226545904", "content": "\n\u6709\u8ba9\u4f60\u7edd\u5bf9\u731c\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31895341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31895341/answer/226424028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4f60\u771f\u7684\u60f3\u6b7b\u65e9\u5c31\u81ea\u6740\u6210\u529f\u4e86\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23796174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23796174/answer/225772244", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u5e72\u51c0\uff0c\u5f88\u5e72\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64916505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64916505/answer/225889117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b55\u5987\u558a\u75bc\u60f3\u5256\u8179\u4ea7\u88ab\u591a\u6b21\u62d2\u7edd\uff0c\u8df3\u697c\u81ea\u6740\u8eab\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64810281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64810281/answer/226348648", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u5374\u4ece\u672a\u548c\u4eba\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63883507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63883507/answer/227019715", "content": "\n\u672a\u6765 3-5 \u5e74\u5185\uff0c\u54ea\u4e2a\u65b9\u5411\u7684\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4eba\u624d\u6700\u7d27\u7f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/226078462", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64914051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64914051/answer/226748611", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u5973\u5b69\u5b50\u8981\u628a\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ed9\u8fd9\u4e2a\u7537\u5b69\uff0c\u4ed6\u5728\u8fd9\u4e2a\u5973\u5b69\u5b50\u5fc3\u4e2d\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/67778652", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/226437640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889710/answer/218046347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9762\u5f88\u5e73\u6de1\uff0c\u540e\u9762\u5374\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/226536097", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64827036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64827036/answer/226799743", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u6df1\u523b\u7684\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/224969366", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63944102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63944102/answer/226928236", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u836f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28173417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28173417/answer/224875307", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9700\u8981\u63d0\u9ad8\u8b66\u89c9\u7684\u7f51\u7edc\u8bc8\u9a97\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/226677011", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58178845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58178845/answer/226343657", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ff7\u4e4b\u9519\u89c9\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57199179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57199179/answer/226446034", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\uff08\u8bd7\u53e5\uff09\u53e5\u5b50\u4e00\u8bfb\u5c31\u89c9\u5f97\u5f00\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/225671076", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21187514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21187514/answer/226032215", "content": "\n\u5982\u4f55\u5236\u4f5c\u9ad8\u6c34\u5e73\u7b80\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55166678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55166678/answer/226805097", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u53cd\u611f\u300c\u4eb2\u621a\u300d\u8fd9\u7fa4\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27451440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27451440/answer/226565552", "content": "\n\u536b\u9f99\u8fa3\u6761\u5230\u5e95\u536b\u751f\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u8bf4\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u6709\u7684\u6652\u751f\u4ea7\u7ebf\u5f88\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/225573165", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/225685792", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36086216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36086216/answer/225736923", "content": "\n\u5982\u4f55\u80fd\u5224\u65ad\u51fa\u4e00\u4ef6\u8863\u670d\u8d35\u4e0d\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64933012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64933012/answer/226393043", "content": "\n\u5230\u5e95\u8be5\u627e\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f34\u4fa3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/226777261", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40143924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40143924/answer/226699366", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u904d\u7684\u53cd\u5bf9\u65e9\u604b\u4f1a\u5bf9\u5b69\u5b50\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35269563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35269563/answer/226392814", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u65e5\u5e38\u88f8\u5986/\u6de1\u5986\u600e\u6837\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64396004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64396004/answer/223431481", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u5a5a\u540e\u80fd\u505a\u5230\u5fe0\u4e8e\u4e00\u4eba\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u5a5a\u540e\u6216\u604b\u671f\u51fa\u8f68\u7684\u4eba\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u624d\u9009\u62e9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28586345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28586345/answer/226753483", "content": "\n\u6709\u9a6c\u7532\u7ebf\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/226194228", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64912191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64912191/answer/226395901", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u6986\u6797\u4e00\u8d85\u6708\u9f84\u4ea7\u5987\u56e0\u96be\u4ea7\u75bc\u75db\u96be\u5fcd\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff0c\u800c\u533b\u9662\u548c\u5bb6\u5c5e\u5404\u6267\u4e00\u8f9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64925476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64925476/answer/226040036", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6986\u6797\u4e00\u5b55\u5987\u56e0\u96be\u5fcd\u96be\u4ea7\u75bc\u75db\u800c\u8df3\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65008069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65008069/answer/226863469", "content": "\n\u4e0d\u5dee\u94b1\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/210803610", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20630634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20630634/answer/226600614", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u4e4b\u5916\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u7684\u901f\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25692898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25692898/answer/225815332", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u65e0\u75db\u5206\u5a29\u8986\u76d6\u7387\u8f83\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27966721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27966721/answer/226321660", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36560129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36560129/answer/226282664", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u7ed9\u4eba\u5e26\u6765\u6781\u5927\u5e78\u798f\u611f\u7684\u5bb6\u7528\u7535\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/219963941", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65037531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65037531/answer/226835049", "content": "\n\u7537\u751f\u79cb\u5929\u600e\u4e48\u7a7f\u8863\u642d\u914d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/226321148", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u6709\u591a\u532e\u4e4f\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/213120175", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20576786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20576786/answer/226643263", "content": "\n\u53f7\u79f0\u7ec8\u6781\u5feb\u901f\u5b66\u4e60\u6cd5\u7684\u8d39\u66fc\u6280\u5de7\uff0c\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23820403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23820403/answer/226299477", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u597d\u5ac1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65016544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65016544/answer/226885066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u79d1\u5927\u7b2c\u4e00\u5c4a\u672c\u79d1\u751f\u4fdd\u7814\u738719%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62288980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62288980/answer/226690583", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/226512498", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40936006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40936006/answer/226350460", "content": "\n\u61c2\u4e8b\u7684\u5b69\u5b50\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30614639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30614639/answer/225647681", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u7a7a\u95f2\u65f6\u95f4\u7528\u7f51\u7edc\u8d5a\u94b1\u4e14\u6536\u5165\u4e0d\u4f4e\u4e8e50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897703/answer/226944445", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u975e\u5e38\u5584\u826f\u7684\u65f6\u5019?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64946281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64946281/answer/226104021", "content": "\n\u6986\u6797\u5e02\u4ea7\u5987\u81ea\u6740\u6848\u4e2d\uff0c\u4ea7\u5987\u5256\u8179\u4ea7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9700\u8981\u5bb6\u5c5e\u540c\u610f\uff1f\u60a3\u8005\u6253\u9ebb\u9189\u4e00\u5b9a\u8981\u5bb6\u5c5e\u540c\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29732330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29732330/answer/226759774", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4f17\u4f46\u662f\u5f88\u597d\u7528\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\u548c\u5316\u5986\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64867988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64867988/answer/225365386", "content": "\n\u5982\u679c\u6bd4\u5c14\u76d6\u8328\u5931\u53bb\u6240\u6709\u94b1\uff0c\u4ed6\u5b50\u5973\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u53ea\u80fd\u50cf\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u7684\u5b69\u5b50\u4e00\u6837\u594b\u6597\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65039550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65039550/answer/226905236", "content": "\n2017\u5e749\u6708\u4eba\u6c11\u5e01\u5347\u52bf\u660e\u663e\uff0c\u4e00\u4e3e\u7a81\u78346.50\u5927\u5173\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\u77ed\u671f\u5347\u52bf\u80fd\u5426\u7ee7\u7eed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37096099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37096099/answer/226604503", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u641e\u7b11\u7684\u7a7f\u5e2e\u955c\u5934\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/226838742", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29318344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29318344/answer/225665345", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65044167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65044167/answer/226945693", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u62a5\u79f0\u519b\u8bad\u65e0\u7528\u8bba\u8005\u4e3a\u952e\u76d8\u4fa0\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35119423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35119423/answer/226622460", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5473\u9053\u5f88\u68d2\u7684\u7cd5\u70b9\u3001\u96f6\u98df\uff1f\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u5973\u5b69\u5b50\u559c\u6b22\u5403\u7684\u9690\u85cf\u7684\u5f88\u6df1\u7684\u795e\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65050394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65050394/answer/226957998", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u548c\u9ad8\u78ca\u946b\u590d\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431401/answer/218717704", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u7b11\u8822\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/226363962", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290445/answer/225786402", "content": "\n\u300c\u732a\u961f\u53cb\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22729449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22729449/answer/226546920", "content": "\n\u7687\u6c49\u51fa\u73b0\u7684\u539f\u56e0\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u53bb\u770b\u5f85\u7687\u6c49\uff1f\n"}]